今日返學roll褲腳，俾個on9訓導主任記我大過

話說我前日買左對新花襪

咁我緊係想著返學俾女同學睇啦

今日我ROLL褲腳大約ROLL到上大腿一半，露埋對襪膝頭哥

點知我一入校門就俾個訓導捉住，話我校服唔整齊仲記我大過

我著到咁靚都唔整齊

我個老屎忽訓導真係好on9=.=

今日元旦，匡智都唔開啦

今日紅日

樓豬弱智

罰你是因爲你無roll好包被

放學去一樓見我

精神病院咪開囉

紅日wo清

假膠黎講 你都算最柒果個
見到篇嘢feel到你肯定唸左幾日幾夜
仲突登加個假膠必備表情符號
唸住大家一定會笑你/屌鳩你
然後好彩既話上埋熱門 獲得人生前所未有既關注度
點知柒撚到 我睇都睇到好尷尬

下次開學日先出post